%@Dif:2
Soit un angle $\widehat{xAy}$. Construis son image dans la rotation de centre $O$, d'angle 100\degres\ dans le sens des aiguilles d'une montre lorsque :
\begin{myenumerate}
  \item $O$ n'est pas à l'intérieur de l'angle $\widehat{xAy}$;
  \item $O$ est à l'intérieur de l'angle $\widehat{xAy}$ sans être sur les côtés de l'angle;
  \item $O$ appartient à un seul des côtés;
  \item $O$ est au sommet $A$.
\end{myenumerate}